估唔到無左樓花，而家有票花賣

100毛場地未定，日期未定
夠膽而家預售門票

諗起100毛股票